唔好再亂鳩派口罩

自己諗下

Sorry 路過
請大家小心呢條仆街，佢厄左我一千蚊買kf94
求report佢ig，等其他人唔好受害!